# Translation of cmfplacefulworkflow.pot to Chinese
# Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>, 2011-2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CMFPlacefulWorkflow\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-20 09:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-05 15:35+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: cmfplacefulworkflow\n"

#: ./profiles.zcml
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object."
msgstr "在 Plone 中添加可更改每个对象类型的工作流链的功能。"

#: CMFPlacefulWorkflow/profiles.zcml:12
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. Includes a dependency on core Plone types."
msgstr "在 Plone 中添加可更改每个对象类型的工作流链的功能。依赖于 Plone 核心类型。"

#: CMFPlacefulWorkflow/profiles.zcml:20
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. With no dependency on core Plone types."
msgstr "在 Plone 中添加可更改每个对象类型的工作流链的功能。不依赖 Plone 核心类型。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:36
msgid "Changed policies."
msgstr "策略已更改。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:38
msgid "Changes to criteria saved."
msgstr "条件更改已保存。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:19
msgid "Configuration changes cancelled."
msgstr "配置更改已取消。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:21
msgid "Deleted Local Workflow Policy."
msgstr "本地工作流策略已删除。"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/intranet.xml
msgid "Intranet"
msgstr "内部网"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:27
msgid "Local Workflow Policy added."
msgstr "本地工作流策略已添加。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:25
msgid "No config in this folder."
msgstr "在此文件夹中没有配置。"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/old_plone.xml
msgid "Old Plone"
msgstr "旧 Plone"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/one_state.xml
msgid "One state"
msgstr "一个状态"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/simple_publication.xml
msgid "Simple publication"
msgstr "简单发布"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:31
msgid "The policy Id is required."
msgstr "策略 Id 是必须的。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:17
msgid "Title is required."
msgstr "标题是必须的。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:207
msgid "Update catalog role mappings"
msgstr "更新编目角色映射"

#: CMFPlacefulWorkflow/profiles.zcml:12
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow)"
msgstr "工作流策略支持 (CMFPlacefulWorkflow)"

#: CMFPlacefulWorkflow/profiles.zcml:20
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow) - no core types dependency"
msgstr "工作流策略支持 (CMFPlacefulWorkflow) - 不依赖核心类型。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_add.py:9
msgid "Workflow policy configuration added."
msgstr "工作流策略配置已添加。"

#. Default: "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:44
msgid "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
msgstr "您正在浏览您的网站的根。本地工作流配置只适用于您的网站的子文件夹。"

#. Default: "Add Workflow policy's local configuration"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:68
msgid "description_add_workflow_policy"
msgstr "添加工作流策略的本地配置"

#. Default: "Add a workflow policy's local configuration in the ${portal_type}"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:57
msgid "description_add_workflow_policy_for_type"
msgstr "在 ${portal_type} 添加一个工作流策略的本地配置"

#. Default: "Modify the workflows only below this Folder. If you want to modify the workflow of this Folder use 'For this Folder' section."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:140
msgid "description_below_this_folder"
msgstr "仅修改此文件夹以下条目的工作流，如果您想要修改此文件夹全部条目的工作流，请使用 “此文件夹全部条目” 一节。"

#. Default: "Choose a policy to copy when creating the new policy. You also can choose to start with an empty policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:147
msgid "description_duplicate_policy_id"
msgstr "选择创建新策略时所复制的策略。您也可以选择从一个空的策略开始创建。"

#. Default: "Modify the workflows of this folder and below. If you don't want to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder' section."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:89
msgid "description_in_this_folder"
msgstr "修改此文件夹及以下条目的工作流。如果您不想修改此文件夹的工作流，请使用 “此文件夹以下条目” 一节。"

#. Default: "Enter an id for the new workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:129
msgid "description_new_policy_id"
msgstr "输入新工作流策略 ID"

#. Default: "Update catalog security (update role mappings). Note that updating catalog security might be a very long operation if there are a lot of brains to be re-indexed. This operation can be done afterwards as a separate upgrade step."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:195
msgid "description_update_security"
msgstr "更新编目安全（更新角色映射）。需要注意的是，如果有大量的数据要重新生成索引，更新编目安全可能是一个很费时的操作。可以作为一个单独的升级步骤之后完成此操作。"

#. Default: "Custom workflow policy which maps content types to workflows."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:45
msgid "description_workflow_custom_mapping"
msgstr "定制工作流策略，映射内容类型到工作流。"

#. Default: "Set your workflow policies' local configuration for this folder and below."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:38
msgid "description_workflow_policies"
msgstr "为此文件夹及以下条目设置工作流策略的本地配置。"

#. Default: "Here you can create and configure your workflow policies. A policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:64
msgid "description_workflow_policy_setup"
msgstr "在这里您可以创建和配置您的工作流策略。策略可以修改在文件夹内或在文件夹之下任何条目的工作流。要应用策略，您必须使用 ‘状态‘ 下拉菜单中的 ‘策略‘ 项，将本地工作流策略配置添加到所需的文件夹。"

#. Default: "Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:45
msgid "heading_placeful_workflow"
msgstr "工作流策略"

#. Default: "Workflow policies' local configuration management"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:34
msgid "heading_workflow_policies"
msgstr "工作流策略本地配置管理"

#. Default: "Default workflow for content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:113
msgid "help_default_workflow_for_types"
msgstr "内容类型的默认工作流。"

#. Default: "The default workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:130
msgid "help_default_workflow_policy"
msgstr "默认工作流策略。"

#. Default: "You can assign a workflow for all content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:139
msgid "help_workflow_assign_all_types"
msgstr "您可以给所有内容类型指定工作流。"

#. Default: "A brief description of the workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:91
msgid "help_workflow_policy_description"
msgstr "工作流策略的简短说明。"

#. Default: "Add"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:168
msgid "label_add"
msgstr "添加"

#. Default: "Below this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:139
msgid "label_below_this_folder"
msgstr "此文件夹以下条目"

#. Default: "Default Policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:125
msgid "label_default_policy"
msgstr "默认策略"

#. Default: "Default Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:108
msgid "label_default_workflow"
msgstr "默认工作流"

#. Default: "Duplicate another policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:142
msgid "label_duplicate_policy_id"
msgstr "复制另一个策略"

#. Default: "Global workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:159
msgid "label_duplicate_portal_workflow"
msgstr "全局工作流"

#. Default: "For this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:88
msgid "label_in_this_folder"
msgstr "此文件夹全部条目"

#. Default: "Acquire workflow from above"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:159
msgid "label_mapping_acquire_workflow"
msgstr "从上层继承工作流"

#. Default: "Default workflow for the policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:166
msgid "label_mapping_default_worflow"
msgstr "策略的默认工作流"

#. Default: "No workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:162
msgid "label_mapping_no_workflow"
msgstr "无工作流"

#. Default: "New policy Id"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:123
msgid "label_new_policy_id"
msgstr "新策略 ID"

#. Default: "No policy duplicated"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:155
msgid "label_no_policy_duplicated"
msgstr "不复制策略"

#. Default: "Remove selected"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:111
msgid "label_remove_selected"
msgstr "删除所选"

#. Default: "Up to Placeful Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:38
msgid "label_up_to_placeful_workflow"
msgstr "返回位置相关工作流"

#. Default: "Update security"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:194
msgid "label_update_security"
msgstr "更新安全"

#. Default: "Workflows by type"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:134
msgid "label_workflow_by_type"
msgstr "内容类型工作流"

#. Default: "Add a workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:118
msgid "legend_add_workflow_policy"
msgstr "添加一个工作流策略"

#. Default: "Workflow policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:84
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "工作流策略"

#. Default: "Existing Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:80
msgid "legend_workflow_policies"
msgstr "现有工作流策略"

#. Default: "Workflow Policy Details"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:54
msgid "legend_workflow_policy_details"
msgstr "工作流策略详细信息"

#. Default: "Workflow to content type mapping."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:143
msgid "summary_workflow_type_mapping"
msgstr "工作流程内容类型映射。"

#. Default: "Workflow Policies Setup"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:60
msgid "title_workflow_policy_setup"
msgstr "工作流策略设置"
